尋歌啟事 歐美Band歌一問

好耐之前聽過首歌 但係唔記得咩名 想搵返
youtube有條片係講佢哋出新歌 畫質幾差下
應該最起碼8-9年前
佢哋上咗個類似清談節目上面做訪問 宣傳新歌
仲live咗首歌一次
印象中佢哋好似係4人band 主唱綠色頭髪
曲風比較rock 唔係metal
隱約記得歌名/隊band嘅名有
X,green,21 呢幾個keywords
麻煩曬咁多位 呢首歌已經困擾咗我幾年
自己有搵過 以為係Green days 21 guns 但係唔係

*Green day - 21 guns

淨係諗到green day

試下上Reddit r/namethatsong 問下

Twenty one pilot?

咩genre嘅歌？